有無人鐘意聽毛不易？

D歌好孤獨

消愁同借好正

像我這樣的人，真的越loop越痛。
完全是我年青時的寫照，唯一，我沒有他的材華。